有冇人覺得同人相處好攰

遇唔岩人啫

每日返工都覺得好tired，但講比班下屬聽，佢地以為我吹水

我都係 有時覺得攰到唔想了解人 直接拒絕

咁佢點知？

我, 不論同事, 同學, 朋友, 愛人, 家人 相處都覺得好攰...

同fd一齊不嬲有講有笑，如果唔係特別想見佢就唔會約啦
屋企人都係，人大左要返工，難得食個飯咪傾多d計
當然，同唔熟嘅人，唔夾嘅同事，關係唔好嘅屋企人相處就真係辛苦嘅

可以FD LIST入面有D友仔屋企人係我同事卦